連登真係好低質

講左呢句個人係咪會高質左

連登真係好低質

高質左? 唔覺

做雞嘅都黎上又確係幾低質

例如你

係

高質